奧客投訴譚仔三哥去譚仔專頁,更稱「唔理得你咁多」

笑撚死我肚痛

個PR已經好有禮同耐性

咁叫有禮
串過碼頭咕喱喎
串過碼頭咕喱喎
串過碼頭咕喱喎

你去m記 投訴人地kfc 人地肯應你咁耐算好好啦下話

屌

已經無講
"GET THE FXXK OUT OF HERE! Totally none of our business."

咁又唔係 一係唔好應，應就要串得好睇D

仲要post咁多次,
點極唔明, 仲肯答你算係咁~

btw, 其實而家佢地兩間都算係同一集團

閪客

笑左

咁都唔叫有禮？
唔通你係投訴嗰個？

出現了？

你一定係未見過Wendy’s點樣喺twitter覆啲客

我食完譚哥好唔滿意,想去投訴,有無拎？

奧？

咩叫奥客

乜7叫奧客

苦你老母咩，躝返上支那啦死肥閪

公關要再串啲先稱職

「奧客」 「說三遍」

簡單說明而家香港網絡文化

我原本睇標題以為係有奧地利遊客食完投訴

澳門咪即係大陸仔
直接叫陸客就得

奧你老母呀

澳門=大陸
下次直接叫大客

就咁tag返三哥黎覆咪算

將係對手舖頭既不快經歷po係譚仔FB，算唔算幫譚仔做左宣傳?

仲以為係咪新聞
點知唔係
條友肯定係講開支那話

奧客係台語
唔關澳門事

篇野扮台腔或者真係台灣報導呢

真係第一次聽

以為奧地利遊客

台:奧客 港:閪客

俾著我第一句就屌你老母臭閪過主啦

你話佢無禮？

我屌，炒左車
不過澳門狗都係垃圾啦
入佢地數

同埋

奧你老母客呀？

奧運客人呀？

奧客一詞源自台灣
意指橫蠻無理的顧客

利申9估

咕喱都唔識

支那人

我都想講 不過始終都係各做各 個公關其實唔洗講乜哥 乜哥，就住咁講，明明大家都係同一個集團，應該可以抽得盡啲

正如你會唔會去KFC度投訴Pizza Hut啲嘢難食

唔通你係海天堂食完去搵大家姐投訴咩

人地係中國雲南米線
佢哋用番自己用語有乜問題

笑死
係咪有人做三哥呀

個melo 用果個係假account 黎
點解大家咁容易上當俾人地做免費宣傳？

契爺：我唔理你架啦

三哥會唔會騎劫 係就會變左譚仔柒

終於有人發現

我以為澳門客

台語，即係閪客

借力打三哥feel

del左

Btw 個阿嬸都痴線
呢啲垃圾阿嬸香港客死撚左去啦
完全蠻不講理

唔撚識仲衝出黎柒

都係同一個集團啦

肥絲唔係好據理力爭架咩？做咩冇哂聲出

辣殺

支那狗露底了

日日都有呢啲閪人煩住晒
乜都一句 “你哋係大公司” 車埋嚟就以為自己啱晒
真係少啲 eq 都做唔到

你自己反省啦，On9

同個客講

打手

喂肥屍呢
唔係好撚鍾意捉錯字㗎咩？
死撚咗去邊？
縮返入咗去佢老母個臭閪度呀？

去丸龜投訴咪唔怕搞錯囉柒

條友真係好撚7，衰撚左仲要撐

咩奧客?

肥屍條含家產過街老鼠我block左佢好撚7耐，睇唔撚到佢啲遺言

有冇...

不如去搵譚詠麟投訴
大家都姓譚
笑撚左

...

佢唔同你講「過主啦撚樣」算係咁啦

Wiki做source

因為很柒
所以要柒三次

痴撚線

乜撚野奧客 , 香港幾時用埋台語D野
閨蜜又係大陸先用 , 用姊妹咪地道囉
裸辭早排又見人開PO用 , 屌 劈炮下話

最慘啲人好似覺得講呢啲外來字好似好潮好威

照你咁講7仔同惠康夠係同一集團

奧客點解

奧客??????????????????????????

而家d 港豬 星期六"返" 深圳食玩買

咕喱都唔識
肥絲九十後黎嫁？

苦力獸

都係日本野啫

咕喱就要人改
咁奧客呢

肥屍

咪又係丸龜

呢個高質

柒左就死埋一二邊啦

唔好乜都入大陸數
明明台語乜屈大陸
文化唔小就收聲啦

閪客，係我就照屌佢啦
仲洗同佢咁撚客氣

咩撚野係奧客

柒頭
柒頭
柒頭

依個年代仲有人唔知三哥同tamjai係分開 仲要死雞撐飯蓋

個譚仔admin好醒 借個客話三哥係假

智力低下

係漚，用奧借個普通話發音，原漚係閔南話，同我地廣東話漚NGAU3一樣，漚臭、漚爛咁解
所以奥客即係"爛客""臭客"

=漚

嘩屌
block柒左佢睇唔到
原來係支那人黎 屌你老母平時仲係度捉人正字

對住你呢啲蠢人講野叫好有耐性架啦

係咪要同你講埋d客套說話 無錯都要認左錯先？

苦力用官話讀，廣東話人一聽就覺得似咕喱，百年歷史都有
呢獲佢真係食到應

但喺你哋都喺譚仔㗎喎

兩間都收購左

點解唔去龜丸fb投訴

creeper????

諗起得成僱傭個廣告

兩間唔係比曰資收購？

Wendy's會話 This is乜哥 always does. Come to us

感覺好似香港人比人鬧 你都係中國人咁

On99

其實香港真係好多呢d痴線佬

奧你老母咩

苦你老母力

李嘉誠夠有3同百佳啦 唔通你去百街投訴電話貴咩

傻閪客，屌佢老母

奧咩客啊，走啦台灣，呢度香港連登啊

奧乜撚 完全無意義
不嬲叫關閪客

奧乜撚嘢客 用埋d濕鳩台狗用詞

我又唔明喇, 明明同集團, 有乜理佢hr會講"唔知佢係咪假"同用"X哥"黎形容譚仔三哥?

如果佢態度再好d, 直接比link refer佢去三哥度投訴咪得, 同集團都要咁水火不容?

block埋你呢條on9仔

on9
同集團又點
我係呢間公司既staff就唔會理隔離公司d野架啦
佢個邊比人投訴又好死人冧樓都好關我柒事咩

條友都弱撚智
做埋人地公司野搏咩

典型香港人奧客心態 人地好聲好氣都話人串
下次叫佢直接除褲俾你屌 咩都唔講 得未？

去丸龜投訴囉

譚仔自己請打手返嚟陰三哥一鋪
狗咬狗

有d PR見到咁真係直接del post甚至block埋你
依個已經算好啦

btw，岩岩見到
Ng King Lam 上次坐國泰我覺得服務好差，我決定去泰國航空投訴！
笑死

乜撚野奧客呀 屌你老母

奧客係台語, 大約讀"R暨"
條友崇台扮可愛掛

係就係收購左
不過都仲係分開管理

網媒笑埋佢一份

咁你可以試下去八月軒投訴美心MX
我第一個企出黎笑鳩你

奧客sa ma

時事台真係

嘩條仆街終於露底啦，腥港人

覺得依加投訴要俾按金

唔理得你
講得e句同支那人忽然問你係咪支那人一樣
已經知自己理虧又要繼續

咁都叫串你真係玻璃心

大家都係賣烏冬，有分別咩

去丸龜度同佢用日文洗版

乜哥

對你好撚失望
原來係大陸蝗

真正用明朝既劍斬清朝既官

姐係
你有冇見過我發脾氣呀?
從來都無架嘛
因為我係做公關架嘛
我想唔想發脾氣
想
但係我唔敢囉

都係同一個老母添

肥絲今次好撚好笑

做人冇公關...

柒頭肥絲廣東話都未識學人教人正字？

你糾正5p字我可以接受，
你侮辱廣東話我就唔忍得，
請你道歉

諗起早兩日喺fusion見到有個阿伯喺度嘈
同啲阿姐 八吓先知道
阿伯拎住張百佳(parknshop)報紙廣告
問點解fusion 呢件貨 冇折扣

阿姐指住張報紙解釋張報紙上面
Parknshop同fusion係兩間超市 啲折唔同架

然後我就聽到阿伯
：你地唔係百佳咩 呢度個個都知你地係百佳啦
：我地係百佳旗下，不過...
：你夠膽話呢度唔係百佳？你講吖
：咁不如我叫經理出黎同你解釋
：唔駛呀叫咩經理出黎啫，點解唔直接畀折我

其實大部分閪客都淨係識吠唔會咬人

有人like條友個post先出奇

丢臉

而家一統左天下
都係日本野

痴鳩線客

原來肥閪大隻係支那人

又衝出黎柒

如果話個客投訴得on9既話，
咁以後有人開多間譚仔7哥/6嬸，譚仔到時唔好投訴喎

( Show Blocked User - 燒莖不疼 )

On9 仔，影響討論

去大快活投訴大家樂啲野難食，因為都有個大字

大家食呢？

有冇J先？

算唔算大傻鳩

奧你老母客
又唔係冇其他用語表達唔到
台灣用語老馮要識？
死撚番去ptt

閪客就閪客啦，奧乜撚嘢客

肥絲大隻
你條大陸狗死返上大陸食奶啦

分左手都重可以兜，依獲點兜

估唔到講咪晒啲憨鳩野仲有咁多人like佢講既野
引戰到呢

肥絲又柒 笑撚死
字都唔識學咩人捉錯字
摺埋啦屌 以前以前瓊姐已經好過街老鼠下
不過人地d reply起碼好笑
肥絲個柒頭真係衰撚過過街老鼠

好難相信喺香港出世嘅人會唔識咕哩依個字，連google廣東話輸入法打咕都會出哩，唯一解釋佢應該真係大陸閪

投訴對家，有乜所謂

原來有人知喎

已經係同一間啦

Same

個PR超正

On9仔 同依d閪客講道理真係浪費時間，
祝佢地快撚d死就岩

其實係垃圾文化，從來都劣幣驅逐良幣，班友而家咪又死撐「顯卡」係自古以來都有既詞
痴撚線

你就真係鳩upper
當年根本個個都講display卡
中文顯卡/顯示卡都有, 不過2個都好少人講

利申: 老屎忽

如果係公關手法, 譚仔今次真係一箭雙鵰, 一來可以踩尻三哥, 二來又吸引到大眾留意

明明搞錯咗仲要話「唔理得你咁多」 真係有佢講冇人講

露底了

以為奧地利遊客識打中文投訴咁勁

睇撚完笑撚左成個字

原來肥閪係支那賤畜

小編幾好野

尷尬

閰客柒到喊

個post比人刪左

佢真係痴線

肥絲仲好笑過個post

以為奧地利客

即刻潛咗水

On 9 不如去大快活投訴大家樂啦 都有個大字

我80後老屎忽，睇過N期PC market，從來無見過「顯卡」

係去大家樂投訴大家食

其實應該好多人識
但估唔到會係香港見到

假設係香港趣聞
雖則台灣唔同大陸
但點解要採用新用詞
從「奧客」兩字點樣睇得出係指橫蠻無理嘅客
根本唔需要用新詞 用返香港嘅閪客唔撚好？

你係Melody Himeda

奧你老母

講三次, 應該好有道理

屌你老母
屌你老母
屌係老母

就係多得依類垃圾廢物弱智青山走犯
搞到香港變左禮貌>道理
話係青山走犯都侮辱左班病人
佢地起碼有得醫
依類人係無得救

你試下去葵芳KFC
啲staff 威到話啲客
冇得賣會話：冇喎
你諗多陣，佢個樣：
唔知佢地做乜鳩

肥絲應該喺苦力後面加個問號
就算柒咗都可以即刻兜:我問嘢咋喎
肥閪平時唔係好鍾意據理力爭咩？
而家做乜潛撚咗水

我地Dyson係咁

乜撚嘢奧客